在书中最感人的一段，我们遇到了曼尼，一位38岁患有唐氏综合症和严重焦虑症的男子，周杰伦正在照顾他。全新的医生，应征入伍抗击流感大流行|科琳M.法雷尔| 2021年7月2日|华盛顿邮报
哈克比穿着一件蓝色条纹纽扣，左手腕上戴着一只银色手表，封面上闪烁着光芒。哈克比2016：弯腰像囚犯一样抓住它|Olivia Nuzzi | 2015年1月8日|每日野兽
这篇文章指出，F-35目前没有能力将实时视频向下链接到地面部队，。五角大楼在隐形飞机丑闻中失火| Dave Majumdar | 2015年1月8日| DAILY BEAST
弗格森案中的一名大陪审员正在起诉，希望能够准确解释法庭上发生的事情。政客们只爱死后的记者|卢克·奥尼尔| 2015年1月8日|每日野兽报
持枪歹徒随后冲出餐厅，与另一名男子一起沿街逃走。纽约警察局减速期间被击落|迈克尔·戴利| 2015年1月7日|每日野兽
我的医生坚持说，一旦我归档了这篇文章，我就躺在床上不出来了。我试着提醒你关于2003年的下流亿万富翁杰弗里·爱泼斯坦|维姬·沃德| 2015年1月7日|每日野兽|
还有威沃，他是一个中国小男孩，我们经常送他下烟囱为我们打开前门。戴维与妖精|查尔斯·E·卡里尔
新娘当选人冲到他跟前，于是他们都走到脚灯前。歌剧生理学|约翰·H·斯瓦比（又名“斯克里奇”）
我拿了外星钟，把六个变化记在上面。Tintinalogia，或称铃声艺术| Richard Duckworth和Fabian Stedman
他的妻子站在那里微笑着，挥手致意，男孩们高喊着，他消失在沙土路上的老罗克韦里。《觉醒》与短篇小说选集《凯特·肖邦》
因此，他坚持郑重声明，她将面临伪证的牢狱之灾。邦德男孩|乔治·W.（乔治·华盛顿）奥格登